Gpu 行Pcie 4.0*16同Pcie3.0*16 fps差距

我自己試好似1080p會差2-3%fps左右 4k就冇咩分别

因為玩嘅game唔多 想睇其他人咩情況

b550 插soundcard又想ssd行全速

所以gpu得返4.0*8 約等於3.0*16

用緊5900x+6900xt

之前上網查過A卡用pcie 4.0會好過pcie 3.0 少少少FPS

無 因為根本用唔晒

6900有SAM行PCI4.0好吃香

想行全速咪唔要soundcard囉 插pcie 既soundcard 其實同onboard無乜分別